美股認真討論區 MCCXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

妖股討論區

聽日準備用利是對沖今晚西冧o既市

完全感受唔到個市有幾瘋狂

我食緊飯

Tesla 有排向下爆

兩個我咁肥

tsla

個巿強到完全冇力跌

Ark啲垃圾又跑輸俾連登仔

信你

無。今日盤前入姐

大奶你屌唔屌

我飲緊奶

又要劣鳩

有冇樣睇睇

Pins升9%

認真 玩妖股 短時間大賺果種感覺 真係好爽
好驚會沉迷 最後仆街

d手指好撚肥

新年連登emoji去咗邊
明明已經kill咗app

好似要熄機

FUTU ACB TLRY 今個禮拜財自之選

搵唔到

食飯睇會好開心

你勃到先講

八點神秘力量呢

乖唔好玩食物 拎翻兩個碌柚出嚟
仲要拜神

係出面
Diamond Hand
SH to the moon
有人會殿後架啦

Private 咗

屌你老母, 食完飯見到你張相, 我到依家都想嘔想嘔咁

不嬲private

AYRO 啲車咁撚柒印度佬都推

又ATH

tsla 今晚生生性性

豬死了

幫你日日輸

一晚時間已經足夠改變一條女

新年氣氛嘅嘢

I have a position

今晚應該唔得

新年快落

530就黎變600

入咗少少sndl

問左bb未

垃圾

高追俠

8點巨棍向下劈

Bb坐住張梳化/bb床

你點睇的

又撚

今晚可摸耳升翻尋晚on top再10%

你聽日收多啲利是咪可以過9000石

z 同zg 有咩分別

石囝

寶寶號

今晚TSM會回
淡友準備

apps版未有連犇
犇市唔到

少少啫, 志在參與

走晒

@屌女巴係咪係條街下面

係咪諗住走貨?

我同事叫我留意spce 原來宜家未炒完咩

走黎做咩,好無謂

Sndl 4.4

石sir你走先
我地殿後

叫你留意下次試飛個陣爆炸

ath

石蛇我撐你

單眼佬

真係好痴線

有朋友日日gel

口德pls

都話坐到200

唔識走了

盤前好綠

係佢做野柒下柒下

SH

你坐到200先入？

唔走點上200

一gel即回

圖又冇
聲又冇
你話你大明星都得啦

又比人沽落去，做咩撚野

32857
少1蚊都唔放

me鳩嗡

大家po得咁開心我又po

養唔養寵物

今日d圖好伏

要止賺了

淫到

咪係 個莊玩到咁撚串？

唔係好得

無記錯係呢兩個月

好大機會係豬閪

既然你覺得會回
點解唔高賣低買?

食年糕細佬我喺到預祝大家新年快樂

無樣唔j , 世界既真理

最底有棍？

淫閪+普通樣 》靚女+死魚

教主點解你仲未被bam

淫豬閪呢

TSM完成左cup
之後會係handle
之後就爆上

收到

你放完handle入翻咪得

爭扎左一下
都係唔得

盤前好淫

點解你會咁覺得呢

佢唔回直上我咪仆街

我計過數啦，去到年底就會200。

大家新年快樂
冇女陪食飯

最底拍咸片？

新年希望下年納30000
萬豪追過dis

又係你話今晚會回

TSM一個月升6-7蚊
年底就會去到200

唔好扮無睇過

唉 無入到 得個望
又怕做高J師

望緊
唔敢入

總有下一隻
心急只會接火棒

入唔到ib

入左10股感受氣氛
虧光不心疼啊

呢兩隻加埋3成幾倉

後入好玩？ 但條j 好似冇男上女下咁有feel

PI +13%

大膽就sndl
想穩陣就futu
目標1年10倍

呢排成日都係咁

殘左咁多認唔到

傢俬低處未算低

成40鎂
夠加大80次

買spg不如 stag

一樣
想斬bb

師兄識玩

大麻會唔會搞到gme 2.0 又閪冧

大麻3日 400% 點睇？

最底最正

已報狗

我一早睇好大麻，可惜滿哂倉啦。好多股都買唔到

放50股tsm 3日後夠買 200 股tsm

不舉原來喜歡人妻

點整

不了，我受唔起風險。我無工開架

最底個個正野黎 佢有2個fd又係正到癲

點解會有連牛

你個大倉應該夠買1000股tsm

ATH緊咁旺都唔搏
咁幾時先搏？

我都想有大倉

好能靚女

我都想知

Sndl愈黎愈癲

呢張幾靚

根據非正式統計
牛年其實唔錯
祝大家盤滿缽滿
身體健康

影到塊面越少越靚

佢好似生左5個月到

全中

sndl

而家谷奶對野大到癲

想Er前走 怕棍[banghead]

今晚又溶

全call少年股神：廢老思維

上啊

SNDL CLS

全部都同佢調轉

會唔會又紅

izea今晚應該又跌

sorry 問個低B問題
我今日轉會IB
注冊個陣佢無比我揀pro /lite 最後係ACC pro
如果想轉lite 係咪要搵CS轉過去

幾錢先用pro?

其實如果港共要懲罰香港人移民最好方法係開徵海外稅

Papa又贏

sndl 唔會真係 5 蚊 掛

比機會你入

香港一定係Pro喎

我見佢好似要 >100,000 USD 先可以免月費

係1973 年樣衰咗D
嗰陣係石油危機
我都未出世

原來係咁

IRDM 回購

唔出奇
問題盤前兩蚊變五蚊真係有啲驚

琴日已經入左

唔係trade夠10蚊手續費都免？

盤中 點搞

十蚊包十次

10

z係class c share 冇投票權 15年拆出來的

tldr 買Z就得

4.77 無break?

準備入貨

arkk=廢老股

izea 5.1 之前撈左 搵機會再撈

琴晚爆果隻Bhtg去返2.6

DLLM CLS SNDL

飛機就有

無入

依家12歲左右買voo差唔多，15歲f4 econ直接教期權槓桿

人生太短出手要更大

2.3放左轉sens 屌你妹撚到

唔驚個狗莊又 增發咩 ？

3月前無得增

成本1.9
Hold多陣，隨時6啦
依加都4.8

成本1蚊
但得好少

咩呀應該12歲教利疊利，次方咋嘛

屌你盤前4.2 放撚咗

我要ALL IN SNDL witness me

FOMO 緊 sndl 揮手區

係到抄未得囉

點罰？都預咗唔會返嚟

賣完兩日爆升 我屌佢老母

f4身體槓桿

炒妖股最緊要唔係賺幾多
最緊要係輸得少

中一 中四都財自啦 邊使槓桿

ol巴你女同事今次有無一齊賭

忿怒的葡萄

中一賣相 中四都財自啦 邊使槓桿

原來係咁 我見佢之前係咁講增發

Ikea又想幾毫子玩成晚？

覺得大麻股係下隻GME 又拉走曬D錢

無，佢賭ocgn都贏70萬

fbi......

我的煩惱不是每日開盤就閪冧
亦不是想入張call個倉已沒有銀
no, non, いいえ, 不是愛上爛果的正股
而是今天沒大麻在身
而是今天沒大麻在身
而是今天沒大麻在身

你買左咩啊最後

我2000股，少少地玩下，下隻再玩

暴巴我地用埋呢幾個po
之後一齊轉去成人台開好無

賣相合法㗎
小妹都係想幫補下學費

呢首歌幫我擺上wiki啊唔該

tiffany

我都揀左SENS信念

tsla=垃圾股

獲利sndl獲利比例100%啦喎 邊度有燃料

等SS

Snes勁啲

轉身要夠快 唔好FF 35247 to the moon 就 okay

價投的事 能算廢老麼？

薛巴 既汽車王國

我唔要再見到咩大麻股
我剩係想睇人轉唔切身

咩係不舉

拎小學d利是錢去利疊利已經可以讀大學
當一年1000

當qqq 20%回報咁計
第一年1000
第二年1000+1200=2200
第三年1000+2640=3640
第四年1000+4368=5368
第五年1000+6441.6=7441.6
第六年1000+8929.92=9929.92
第七年1000+11915.904=12915.904
之後自己計啦

點解

G持

qqq邊有20

真係有

盤後掛

真係日日都識買主動型etf
tesla apple tsm

暴巴lgvw應該準備又爆上
afrm 同好巴隻open又係無頂

無錢入啊

4.8 酒哂 唔玩了

DROP TO ZERO

qqq 邊止20%

Name Daily 1 Week 1 Month YTD 1 Year 3 Years Invesco QQQ Trust -0.23% 0.76% 6.00% 6.06% 42.04% 109.45%

留名等睇一堆sndl苦主

QQQ每年20%會否過份樂觀

當TSM 一年100％咁計
第一年1000
第二年1000+1000=2000
第三年2000+2000=4000
第四年4000+4000=8000
第五年8000+8000=16000
第六年16000+16000=32000
第七年32000+32000=64000
之後自己計啦

琴晚閪冧hit咗我 stop loss
本身已經唔多 已經得返少少

你班道友

依度個個均價一蚊兩蚊

你3月買咪200%囉

出面好多高位接

羅素2000

係咪山巴推介？

lgvw點睇得出就爆上

琴日PANIC SELL左

_ _ _ _,_ _ _ _ _

SI

開盤有機會閪霖再上返船, 上哂52周高位 食下 profit 唔係壞事

All the way to the andromeda

盤龍前，盤中龍

走唔走好

開係成人台post都唔洗hide

埋伏其他細股 或者落返d先好追

你地埋伏左幾耐

我估唔到afrm
因為睇我大連登無咩好評

SFT go go go

我咪係苦主

苦主two

00.5既高巴教我買
佢自己放左
好似78蚊叫我買tsm個石仔咁

教主

10.25睇下有冇機入多50注先

前幾日冇買到sndl 1.13
而家高唔高j好

張圖幾靚

你講左幾日覆我呢句
真心

專重師傳

長揸啦呢隻講真唔係妖股黎

升到咁唔敢追啦，尋日隻死人Raas 輸到我 放左既都可能追既

我有問過隻open但好似唔多巴打有講

3萬股0.3走哂

你搵返好巴既reply

走鬼

chamath概念股
IPOE幾時先上番去

大麻散水

Bb 綠咗

單身毒撚唔上黎都無野做

年輕人有無把握機會47 蚊加月亮

咁張圖真係靚

今晚小注教主隻SFT

原來係好巴 仲以為唔多人留意real estate

zom同ctrm同期又係痴撚線
有妖股王既影子

已經無錢加貨了

想埋伏

開門 40ok?

一no problem

其實GME如果本身market cap無咁多應該真係想到32758

教主
多謝聽左你講長揸巧c服

多唔多人入strike price即刻行權

好彩無放

to the moon next

Zom增發個日跌穿2$

Free money 屌那星

依家炒倉日日return 高過正倉

月亮升啲錢去晒cciv到

話說教主講隻ipoe係咪要收皮

DLLM SNDL

果果妹咗好耐

你炒妖股短倉變長倉都得啦

我屌你老母RKDA

wsb會戰贏歸來的

之前gme之亂因為robinhood自爆起飛左

今晚就上

BB 晨勃

老老實實，到今日我都覺得其實散戶當時係無輸
只係大戶太仆街
球證旁證連觀眾都係佢嘅人 點踢？

做咩

Slience

IPO冇消息=自我收皮

無啦啦爆升上六

bb直線上升

thematic topic

Bb 咩事

無知的小

尋晚賣左mvis入左月亮

廢老股

扯旗

Bb死貓彈

TSLA 今晚上返880 ok？ 想加凍飲

咁快青春期

本身仲想想斬d 去玩下細股

點解咁傻

mvis點會賣哂
4月前點都唔會賣哂

2隻都入左100股,本身想加倉

點解係4月

納巴好巴

扑中隻千升股

太遲了，本身想入，納巴話好妖，我就無入了
睇翻都真係幾妖

決定斬cciv

納巴勸喻 10好走，點知

4月前可能有真野睇

無知的小孩一晚長大

今日又盤前龍

原來未出世

無得估，無實體都咁撚升得

spg = 廢老股

點解一隻運貨船都值6b

呢隻聽過好耐 都唔知佢做咩既

又假希望

咁玩應該仲可以跟下機

眾籌買船

七進七出

CTRM靜靜地贏

好痴線 出左實體又合乎預期既仲得掂既

我都係

一星期翻接近1.5倍，in CTRM we trust

坐穩迎接saas earning

Btc又數鎂啦 點算好

SQ棍妹

Zom

大麻酒呀

小朋友才要選擇

酒呀 put佢老母

熱門點解可以咁多美囡post

無果時你就驚了....

證明已經全民皆股

而家就黎110

btc靜靜雞

炒妖股炒到好自卑
點解啲妖股升得多過我個倉

問暴巴

SNDL

ctrm

Tlry要含sndl 應該都走唔甩

casino

Dxy又暴跌

上年3月都無而家咗多
應該係話 除左GME個陣未試過係咁多

Futu又跳水好在冇入去執石仔

仲要連行出街都聽到人傾美股

狗幣開車未

納囝我得返500

琴晚個倉俾tsla迫害

出街?? 行緊山都聽到

多人玩其實好事黎 大波d
有波幅先有錢賺

契媽有z有open

VIX (100)

幻想緊十年後周街都收虛擬貨幣

又升得 多左人拎救濟金炒股

Sq搞笑 似係靠bitcoin破前頂明明bitcoin 交易都唔係主要業務

好多都係話入契媽入futu

唔係失業
係炒老闆魷魚

隻NAKD仲比人炒緊

印度仔又發功

我都跟左教主入

牙登登人人派2k仲做乜？

我有啲擔心我個孖爆入sndl個同事

派更多的錢買更多的call

5年後都應該得
不過要啲幣值stable啲
無理由揸掛鉤usd個啲

我朋友一入黎玩就GME AMC NNDM

無新手入場交學費輸錢你點贏錢

反正都一窮二白 賭贏左仲有得翻身

可能下個禮拜你見到佢裸辭

我開始都係SQQQ TVIX MRNA APT LAKE

我做燃料

搞乜

普及左就好難爆升

或者ifc見到佢

Open 贏market share
Zillow贏management
到時open唔掂咪再轉會z

有個post又話賺到無感覺
究竟係最後瘋狂定進入左新時大代

futu已經進化到盤前都識先衝上去再衝返落山

有道理但希望佢地唔好做short

概念股

盤前已經冧

梗係繼續番工啦如果唔係點比人知我財自

宜家市場邊有理智

sndl冧到

futu 咩事

如果唔掛usd的話
虛擬貨幣搵咩黎做support
美金都話係軍本位呀

permabear: 我一直唱bubble
依家應該外有好友都覺得係bubble ?
Stonks only go up

記住不推文

唔知有冇機炒上3蚊

sh

Papa揸得多過SQ喎

開市都等唔切已經要人踩人

笑死我bb呢?

做short又會有燃料

大麻，富途癲完散水

咁快開車衝落山

Rain姨新片cover好cute

妖股全體跳海

被造車業務拖累既papa

tsla 幾時夠燃料入r波

人踩人時間

係ft 1/4倉

係時候我地大EV sector接力

nio li xpev bidu tsla

Wsb嘅威力

靈車

加咗SNDL

Li 同papa

有泡先識升

不了，呢D過氣妖股

不推文

if you can't beat them join them

輪椅

回緊

Too late to join

好似話廢老巴閪冧指數已經上次閪冧嘅兩倍

今晚係咪應該走少少U 先?

多人講到連街口隻豬都知高達不舉了

等個市場降下溫，又收一班牛市股神，好事

p牌推唔到的

熱錢回流li

仲揸緊隻n？

Bb 完場

得靈車

WHY呢D位都走
CHING 50蚊貨嗎

papa 升緊啦 突破左810 壓力位

啲call硬食棍

等睇出面又黎苦主區

3寶 idex nakd mvis

上次睇google巴張圖
最大跌幅可以到45%

早幾日先開倉

大麻爆炸了?

光速散水

tlry玩完
音樂已停

由幾時開始財演都要影埋D鬼馬POSE

早幾日開倉見佢今日死亡交叉

絲打你甩p

今日似tsla爆升返

財演都係演員姐

好突然

永遠第一下唔會死
死嘅係之後嗰幾下

接大家上車 宜家每入一股 執一蚊

沉船唔好搵我

Rain啲片連title都好鬼馬

rain姐係封殺

音樂停左
邊個手上拎住波波呀
係時候掉俾人啦

如果個市冧真係死

好難唔綠喎

每次都食唔到第一水
索性唔玩

驚閪

我一直都唔係P牌

跟你半注入
如果跌就入多半注

Tlry地心探險

高追少年股神點算

鬼佬趁人年三十就收割咁仆街

個市場氣氛咁高漲
就算連跌5個交易日都會一堆人抄底
依個時候先係…

琴日係咪第一下

小妹認錯人

yes, no bubble

少年股神高進

0成本貨 由鳩佢擺

爆升？邊到爆？
睇過

咁我都係入20股姐
drop to zero都死唔去

buy the dip
溝到變現價

uranium

HOLD IS OK LA
你覺得係好股既話呢D價都幾好入

who knows

SNDL 3蚊太貴了
MINE 先0.0127 可以買到好多股

出咗名

我次次一見呢到d巴打提就入10股 多數都執到餐加大

屌 呢個名好笑

出面個大麻股post苦主開始出現

召喚菁蒼派

人怕出名
仲要出名不舉

@不舉

點會咁快盤前散水 班大戶都未出貨

808了

... 無壓力

不要再@我了
我嘅形象冇曬

明明只係一日之始不舉, 而家長年不舉了

出面有人4.7轟左落去sndl

買100股都係＄1.27

盤前高追師進場

話說goog巴輕倉緊?

一陣開市再掃上去
等啲燃料左一巴右一巴

本來就係價投

全部絲打都知你

失實聲明

最緊要快

唔打緊 小妹一路都唔覺得你有形象

好癲 GME 之後又到大麻
幾時返黎TSLA

你出去問下有冇絲打肯做手天使

不舉形象深入連郡

音樂停個陣唔知走唔走得切

咁大隻好難

最壞打算返8蚊

攰死都未搞到佢扯

都扯唔起

semi conductor
inflation stock
bubble etf
VXX SP
Cash

我可唔可以沽你個倉

樓下保安：「琴晚睇美股post，呢...不舉果個呢...我跟佢買左tvix呀...」

又逼我做uncertainty

食完團年飯同大家一齊等開市

提提大家就嚟10點

tsm
inflation 估唔到
moon

執到石仔, rebalance 下
realized profit 先係自己

沽沽都好搶口

唔係cvlb咩

short TSM = short 石仔

可能要巴佢先得不如你犧牲下

有無clsn巴
有新消息
爆咗62%

有棍嘅

真 之前30幾張tsm call 無止賺 蝕返轉頭

話時話
石仔係咪已經納入左連郡成份股之一

不了

IVOL 依類?

爆升沒我份
犧牲當做例行
我慣了傷心

小妹真小妹黎

全部都升跌0.x%

保安阿叔深知高達之痛

Dis轉燈

有無人望過下隻ship

tips 個波幅咁少

tsla 爆升緊

死廢老
我食完大麻而家搭緊過山車

爆升5蚊？

過左900啦?

大麻撚好快啲投降

market cap 得123M
點玩....

我真係屌出聲

上左post半年 都係俾依啲comments fake到

隻船入少少水d人就跳
咁點做少年股神呀 最少都200％先走啦

sndl 係咪已完場

Nvda繼續no mercy

你sh就早就ath左啦

809

$5呀！

支那股真係唔好高追, 之前GSX 奶過野

大致係隻癌藥有好進展

in 迪士尼柒 we trust

點買

我特登去左望

Set咗到價alert冇彈出嚟屌

升1蚊=棍上
升5蚊=爆升
升10=熔斷

俾個位上一上得冇

屌幾好笑

+33% end?

小小地，做paper hand先